［I/A］Puzzle and dragons (310) 山本彩係雞

● 日本官網：
● 港台官網：
● 官方Twitter：
● 港台官方Facebook：

● 遊戲下載點
Android 日版 PAD APK Version 8.3.1 (注意: Root機開唔到Game)
下載網址： (Uploaded by 玻璃拿)
Android 港台版 (日文,與日版Server相通)
下載網址：

iOS 日版 (要申請日本ITunes帳號)：
下載網址：
iOS 港台版 (日文,與日版Server相通)
下載網址：

● 有用既資料及遊戲教學)網站：
維基：

巴打集體編寫2015年首抽攻略：

入面有講新手上路既寵物選擇，請自行決定砍唔砍檔

● 金屬龍時間 / 降臨 查詢網站：
(入面係日本時間，減一個鐘先係香港時間)
玩家根據ID第三個字分組
0,5→A組 1,6→B組 2,7→C組 3,8→D組 4,9→E組
例：123,456,789 第三個字為”3” ，3,8→D組屬於D組

● 呢個Post唔講寵物 Number, 問野之前可以係下面既網對照
PAD POST寵物常用花名(入面冇先好問XX即係邊隻)：
(鳴謝 如:o)似7 巴打)

另外，此Post內含有大量圖片，建議大家安裝

新Post Template：

●更新左既比賽APP
iOS:
Android APK：
感謝原味雞蛋仔PM

● 隊友招募網站(日文)

● 點心紙網站(日文), 貼自己既點心紙記住貼link不貼圖,否則隨時收禮

● 點心紙網站(合作)(日文),貼自己既點心紙記住貼link不貼圖,否則隨時收禮

● Backup方法：

● 轉珠模擬器

By：大盲西

● Puzzle And Dragons 入面&#21874;神既來源、傳說等等資料
(暫時只係搵到去奧丁，遲&#21874;會再加，有興趣既巴打入去睇下)
( _ 仔食神提供)

● 組隊介紹

By：不爽不要玩

● Android 課金教學

(An機課金收石需時，請預早課)
By：佑．狗狗BB

● IOS 課金教學

轉左HK Region既話就唔可以再update, 一定要用返日本Region既ACC Update
如果你將本身dl PAD 既Acc轉HK, 再開返個新日本Acc 就可以
信用卡都係同樣方法
By：鳥.

有po頭

第一關禁火珠，都有一堆炭入黎唔帶解禁消技

唔變身咪得

最憎人帶炭唔變身

你地用咩方法課金,睇完po頭都唔係好明,利申IOS

最憎人3協用炭

SOR冇義勇

刷喇叭係打邊關？ 唔係有一關會雙喇叭？異形？定我記錯

荒鬼入炭隊可以換走邊隻

稻g

梳 我係鬼殺炭隊
換炎柱囉

打完一場出返嚟咪知有咩問題

換完就唔係鬼殺炭隊

用人地果隻

我冇撚咗個轉轉轉
明明仲有1turn

仲有時間課佢返嚟

記錯 自膠

冇咗啦

山本新女

咁無計 鬼滅回鍋都無乜存貨

堅定流，條女玩到1044lv

自己嗰邊用咩

海魔女夠做

流明

個樣似男人載假髮

lm

水柱

唔睇題目

想知月卡呢堆野有無石拎？勁撚多關唔係幾想打

冇

唔該曬
咁唔打鳥

又爆po

給果陰龍（slv 1) 食 陰龍符 (slv 10)
陰龍會唔會升到slv11?

有都唔打啦 咁多關先1石

諗多左

咁組算簡單

射蛋龍射到手軟

無果張武有無替代品

唔落都得
係得第五關要用
小心D唔消光暗都過到

7星龍10場2隻

以後邊個話打唔贏魔廊唔該del game

帶埋條龍入場係咪都升唔到技?

機率低到近乎不可能
打番黎自食好過

搞掂
爽撚到

等9ho射章換嗽叭算 唔係必升好狗

新手lm

根本上冇火勇打魔廊就係睇運氣 冇心根本追打唔到

下個禮拜喇叭任抽喎

蛋龍都玩到無曬

火勇真係贏到最後 由隊長到隊員

炭隊 換走邊隻入火勇

如果打魔門就貿易商 不過都要入濕婆

魔廊就唔用貿易商 用火勇

懞撚課返港版

想整第4條光埃鍊
會否太過份

如果25turn變身就好 好似式神咁

想問下入去換隊友有冇得拎

隊長

pad po 真係好多你依d傻閪 ,新手唔識問下都要比人屌 ,係咪現實太失敗要上網揾人出下氣

得

點呀傻閪 係咪你個樣生到成粒膠咁就證明你好撚醒目

正經答
開個新日本apple id dl pad
再轉個ac番香港地區
入埋信用卡資料
搞掂

唔該巴打,真係唔撚知條on9做乜撚,又唔撚係串 又唔好笑,on99衝出黎比我屌2句
但係想問下開左新日本apple id dl pad,但個新pad 入面既資料咪從新黎過?
又要手動轉移舊資料去新ac? 假設轉左香港地區之後 個pad會唔會變左港版?

咁都俾佢諗到

大家都係打個機姐
成個流程應該係咁：

而家嗰ac綁sns—>del咗嗰pad—>開一個新日本apple id—>用新日本apple id download pad—>新pad用sns入番你嗰ac—>新日本apple id轉番做香港地區—>入信用卡資料—>入番pad就課到

你可以轉其他apple id都玩到pad 不過課金就要轉番做你轉咗地區嘅嗰個香港apple id

將來隻驚要更新嘅話而家好似要轉番去日本地區先update到

唔好剩係派膠啦
打返篇千字文屌臭佢啊嘛

非引戰

平時屌鬼滅屌得咁威

幾時還火影條數

悶

冇人贏我 點解要找

嗰po #5咩嚟

咁即是一直用最適隊打就ok啦

垃圾運驚連續兩場吸水 天降一串水

非

錯

刷陰陽龍 冇必升技 真係有排刷

珍 放工都係想搵野輕鬆下，起底發現條on9仔係波台狗，成件事合理哂 真係好心匿返入你老母個臭閪啦，係都要伸個龜頭出黎比人屌先安樂

咁轉左日版更新完又轉返港版？

係
跟住應該要再入多次信用卡

想課金時先轉ac可能方便d？唔會唔記得update
總之一個日本apple id 負責update
另一個日本appleid down完pad location轉香港 呢個負責課金
兩個appleid都要down過pad 好麻煩

其實佢句嘢無錯
佢話睇運冇話過唔到
同埋冇心又真係點追打

魔廊遇大國主係咪強制全版毒珠

App store更新app唔洗轉區
我依加長期日版acc 香港app一樣更新到

但係我之前用iphone嗰陣 用住個課金ac 隻pad好似唔曉更新咁 到底係點㗎

關唔關ios版本事？
以前都要轉區先更新到 依加唔知點解唔洗

可能 我部6s唔敢update 不過而家買返android冇煩惱

有冇巴打實測隻陰陽龍升做武裝 用唔用到炭王升技

可以

咁退化係唔係唔會變番一技

唔會

Thx

係，所以話火勇幾重要

是

可以轉轉轉 轉走

成版喎，冇3分鐘都轉唔到啦
個個都好似你咁勁咩=.=

轉剩少少有咩問題._.

唔洗駁啦，總之一定要火勇啦
me用暗式神都會落隻火勇，好打10倍

有無人長掛星帝刀白虎 刷陽陰龍

白虎STORY係咪要打完火龍女STORY先開到白虎個STORY

最仆街仲要冇主屬食唔到炭王

唔係
仲要打埋奧丁

下？
我唔得喎一定要轉區

所以我都唔知點解
除左要課港版包之外都唔會轉過去

求一粒5072

me用雜色隊都會落火勇 好打100倍

得火勇得魔廊

邊隻係火勇 獅子仔？

求掛免費炭治朗 借黎打一打lv9

得火勇，得天下

點解得天下嘅

因為係女人

因為你無火勇

火式真係幾大力 搭炭一個貫都十幾億

青陰同赤陽升唔升技好
唔打冠, 個9筒好似用途不大
又唔學光暗牛頭可以做推TURN跳板

你之後會用作武裝定隊員？

412245002求好友
長掛炭治 水柱 火式

填god比左負皮我？

搭炭咁不如雙炭😅

有無人覺得呢堆關keep住 顯示New 勁煩
成日以為自己miss左活動未拎石

冇 俾咗正皮

ching你呢隊點繼法同食咩潛覺
想跟

升2隻 一武裝一隊員

吹夠未

你冇d咩

占占人

64？

篤左灰，已犯國安法

有心珠方便追打

立花防邪

其他防坐only

Thanks

一入場變晒成隊冇咩難度
妹有體力killer 應該唔會有咩難關

食屎, 咁我裝大防毒把撚

係 你把撚

條隱藏龍點升技刷百幾條咩

換咗有追打果道符 仲有咩有必要換？

殺手道符

今次咁快結算完派野

又唔洗check有無人出cheat
容乜易

話說唔想用現在神有咩其他揀
利申：有，但想知有咩替補

咁既隊都打到魔廊

好夠

Btw 立花係防跌毒 講錯咗sor

夠血頂孫權？定係你開盾

夠血 亦有三個盾

43碎(失業)得到了一切

finally

真人一定好型 想拎簽名相（彩色）

想比佢吊

負責update個個apple id 唔係download個個id,咁都更新到？

講漏 兩邊都要download過pad 所以down完一邊 del咗佢 用另一個id再down

山本：快快手完左佢唔好俾人提無追加

上次光暗頭都刷1隊啦
今次升滿1次收工 輕鬆好多

光暗頭有必升技 條龍冇
感覺已經好唔同 （雖然光暗頭70技

其實今次果兩條龍有咩用
好似好廢唔係好想刷

型

pad唔刷野咪等新pool抽完蛋熄game囉

隻過氣驚真係有新人

唔好入嚟浪費我時間啦屌你老母

唔鍾意咪自己走囉，老屎忽

又串新手

我好負責任 唔會走

新人冇問題嘅 唔問人結果搞隊咁嘅野出嚟先係問題

得罪講句，入得隨機場唔入房冇資格怨，俾人玩俾人雷都係抵死

玩咩隊都要你管

打得死咪唔管

貪佢唔洗爭櫈仔同俾人解散

水屬有咩激減盾好推介？睇完個box無隻好似濕婆咁好用

試隊又俾老屎忽屌

原諒了

屌，原先set 咗入1號&2號box 嘅寵變返哂未設定，咩料

佢自己都有左答案 唔洗刷

遲仔建議每隻刷幾多

你老味走火

試下資料修復
入game畫面左上角

呢隊係跟RECO個隊繼承?

屌你老母班跳場狗咁鍾意跳場打乜撚野三人姐
去打單人啦屌你老母

有冇人會刷啲龍仔升技

咁癲？兩隻都練技？

無火勇咪會走火囉

好難咩 1條體10隻 5粒石就升爆1隻

點解帶2隻青陰龍 ko左隻boss之後 2隻都唔升技既？
唔係必升1lv技既咩

今次好低機率先會升

Ok thx
仲以為有bug
睇黎要食自己升技

= =點解你可以打唔死

Thanks，試下先

因為你冇火勇

對唔住頭先試隊

對唔治 係我錯

又唔好咁講 你已經做得好好

浪子回頭鳩不換，難撚可貴

新手就係要攞嚟屌

肉不琢 不成器，磨練嚟
俾老屎忽屌幾下就頂唔順嘅話都係快啲走
之後要俾大介撚足幾十年仲辛苦

邊會幾十年

ching你咁短命

邊個新手野俾你

點解呢排開膠post兩嘢去咗熱門

我講大介

熱門師
Blocked

你開始出名

Blocked師

點解d 人會擺未究進既白虎陰鳩人

大介食開幻幻，43歲(性病)嘅機會低
好大機會長命百歲

長命百歲師

失業師

新手想打魔郎 有冇隊抄 有咩要注意

中左架喇
醫唔番

43碎(pr)

我做咗pad pr好耐

已經成為高端玩家

有無巴打掛隻超轉白虎/暗魔女比我用下

見到人用呢隊打到魔廊 想跟但係唔知潛覺點配

防毒drop防廢drop防坐
係依三樣
轉生咪兩防坐+drop

差d miss 咗雙極1果5粒石

快啲課金多謝blog姐

請問換限定神幣 四揀一關卡
以單體強度計 揀第一個定第二個好

用嚟打裏列
System隊咁組有冇問題？
魔廊都過埋反而裏列仲未過

死r爛r都搵唔到超轉生白虎

噏乜

個個都超究進曬

而家最難打嘅關係魔廊定裏列

397 758 716 求長掛炭治郎 火式神

有啲垃圾關限條件要用4神過 搵超轉白虎慘過食屎

MeWe戰線
P&D Group

呢個mewe真係咁多人用？

好老實講 算少人 對比起fb
一開頭真係好難有影響力
慢慢黎啦

好啦即刻去開翻個

LV 8關點打，一開頭拖turns? 等d技起哂？

射擊隊係咁組？要點疊地城覺醒
有咩寵係又有sb又有地城覺醒？

其實上級鳩轉都贏
我自己就覺得唔需要咁多資源咁搞

㩒掣同轉係兩種玩法

呢隻野點打，係咁回血

轉直心打死 有根性

DLLM 魔廊運氣成份重撚到

個兩條龍點先會遇到架

我都想知點解得天下？
落隊員定武裝？

佢玩膠姐，認真答你火勇變身之後有招勁短cd嘅洗版，仲轉心珠比心追打，利申我冇

火勇依家主要都喺入炭隊打工，尤其打魔廊

原來真係獅子仔

幾時復刻勇者

唔該曬師兄
下次出up抽番隻先

火勇有變身？

鬼唔知鳩轉都贏咩

得火勇得天下

有2隻火勇士，該如何部署？

式神是咪有下round 可以用到12月任石？

爆機陣

唔死就得

巴打有冇轉珠攻略

同問，最好有片
碌鳩太粗，成日轉錯

第一層 唔好死
第二層 唔好死
第三層 唔好死
第四層 唔好死
第五層 唔好死
第六層 唔好死

個升技率低到,20場1下都唔升

8場裡三針入咗超轉朱雀
一隻七星龍都冇亂入

荒鬼係炭隊係項邊個既位？

邊度黎咁多貪慾龍

我已經10場了
靜夜龍5場出3, 7星龍食左屎

三針仲要冇killer冇喇叭
好撚蝕

帶左條隱藏龍做隊友 去到尾關佢彈左skill up 點解過完睇番條龍無升過技既

掛左

你個野壞左

其實想問 協力打會唔會出架 ？

大小號協緊 雙炭帶埃神

認真咩

不嬲唔係彈SK UP就升到技

打好多鋪都唔升

呢隻應該係100%升技架喎 之前光暗頭係必升

今次唔喺

加咗

火勇：

哪有火勇同底褲

想玩返 幾時有神UP 買個多石號抽

Added

拎左超轉生四神落去都遇唔到一條七星龍

講真，用佢不如用9HO cute版火女神

荒鬼有半減，運命3圍2倍限8秒但無盾

其實荒鬼搭炭幾勁
有半減有追打

Q版火時無盾
去到光天先制150%
靠炭仔單邊盾就出返去啦
又食光輕減咁麻煩咩

唔齊五色帶五色貫

有冇人想協一鋪裏異形

好似聽日有
買個炭狗帳玩仲好啦

想問下+297賣左有冇得收返D+值?

條水龍會唔會難打咗少少 要刷n隻但一個失誤就好易死

有隊星帝刀白虎刷得好穩 你開圖片模式睇下
我自己用緊 無腦轉

有

陰陽c 武裝應該配咩好

有無組隊參考 我用緊義勇但好易死

易打過千夜龍啦

聽朝又可以抽四隻垃圾金

後日十連抽全系列神

唔係完左20石啦咩

我以為派三個月？

到12月尾

目前火暗式神各一
天日必中包使唔使課

咁樣夠唔夠過裏修羅

天央同隊友繼咩都得 不過最好有SB
隊友繼嘅技CD唔好太短 入王關要開到

隊友白虎潛覺食兩防坐 屬貫
自己白虎都可以咁食 借返畀人用
天央 一粒加攻 唔洗升技
奧丁龍 兩防坐 好似要升一兩下技 無認真計過

隊徽用加攻

R1 三屬
R2 三屬
R3 盡轉 遇根性水妖就可以開奧丁龍
R4 盡轉 遇狸貓1combo 遇封覺同加血上限開天照
R5 盡轉 吸屬要轉夠光暗 根性轉唔轉心直都得
R6 隊友白虎 三色求其一隻色 轉九筒
50%根性 自己白虎 同上

水龍Kill符可以叫隊友帶 你自己繼返第二行嘅技

白虎而家勁唔勁 見到新白虎好得意想返嚟玩

某D關(今個月上級最後一關)極好用

炭係咪有兩隻?信箱送果隻都好撚大力

謝分享

我咁樣刷
第一round 用鋼鐵塚解完鎖再變晒身
跟住拖1turn先（因為第4關解覺，其實應該等到第5關先解都冇所謂）
有鋼鐵塚多招技3粒火
隊長章sb

點解早2日課完個pass 佢有多個4揀1幣比我打
今日開game關野無咗既

想問下隊長章sb點入手

有冇人可以借5星炭治郎過lv9
103 526 621

你開左信未打？

屌 應該係

右上達成報酬

好似得1日打

白虎好洗好用
木屬個位好多代用
確保第3層有追打手段就得

超轉生商業神食龍killer 可以頂天央神
白虎有食屬貫潛嘅話 可以連屬吸武裝都慳返

係 屌 頭先睇返封信見到
我以為同本身個個一樣 可以擺係到唔拎住
蝕撚咗粒大印

橙橙豬

屌
得返兩個鐘唔知清唔清得晒啲任

11月仲有1日喎

我屌你山本 7星龍係咪無左

20場都冇靜夜龍 屌佢老母

四神啲關 靜夜龍
故事模式deadline咁遲
年尾先打

點解我得手指hp 個啲垃圾 無sb？

d關未清曬咪冇

送咁多幣 換算

換哂 2粒唔夠

我任務無sb任

慘

喺難易度 絕地獄級到

出面 [難易度別]
清多啲技術關就見到

咁樣刷幾穩

分享下義勇隊

R3 遇根要開技轉直心
R6 開全版轉 9筒 過半血再開加攻+轉水珠 9筒

R1 開內褲, 對面未打你之前就可以變身
除左BOSS關之外盡量唔好拉太多火(4粒)同唔好消心(留黎追打)
R4留夠8粒火, 4粒FOR R4, 4粒FOR R5
R5唔好開炭(唔夠4粒都冇計要開)
R6, 一入就開哂雙炭, 之後開大賢龍, 雙炭跳起留50%根性之後
之後都係9筒+多2串過

ching點轉法

慳返啦你可以

利申得隻暗，想追隻火

Cap得好7 Sor
Btw咁既血 3串火u車佢唔死
是迷太高估刃牙

一隻打最盡21億
全隊打最盡441億

好似都係玩橫排比較好？

除非13粒火加珠以上

咁即係？ 好似玩u都係打一隻咁

5-7加珠+10-12 火橫啦

係你低估boss個90%減傷盾

441億點計出黎？

連登數學家你估流架

Ching數學5**

PAD界既阿爾克馬爾出現了

感激山本20石

炭仔隊落荒鬼好定稻姬好？

4抽一鑽
仲要係武田

都好成套本身就係差佢
終於齊

武田即係邊隻式神

155089578
招長掛火帽炭仔

木嗰隻要重覆幾多次。再中賣

火6星

海底撈月 唯一一鑽

預備好中第4隻光了

7抽全金

多到賣啦屌

又漏左支筆係架的士到，依家連轉珠教室都過唔到

式神抽到各一 單吊光屬6星蜘蛛 係咪可以收手

冇每樣三隻都唔夠 課金抽完再討論

唔抽啦木屬條蛇一車車咁出 又柒又廢

單吊蜘蛛 4.5% 搏埋剩低3個兩石包包先

屌你老母3隻光啦，一隻火暗都冇

今次個pool仲要冇冥底抽

唔係好記得無傷隊打魔廊點砌 係咪有3重力就得

係咁出荒鬼

仆街 3光4暗式神都仲未有火7星火6星同水6星呀屌

俾隻黎呀

2020 仲中緊大國仔同暗印 屌拎返d 式神出黎獨立出部機啦

我要R親友掛隻暗式神繼光蛋龍

隻力架係NEW

係單釣3隻比較有用既

7星各3up，6星各5up
5星水得1隻，咩玩法

我都有 畀隻你

買左7星包 又中光
5隻喇屌

齊咗7星
但係6星得火 5星差火
已經唔想抽

結果單吊隻水金魚 我唔抽啦

抽齊7星都唔齊6星？

7星4個包 抽齊唔難

送抽中火5星
有冇用

肯撚定山本自己都知隻光7星係辣殺

好勁

唔係光就得

我抽到3光4暗呀

單吊火式

招fd子掛暗式神繼宙斯蛋龍

100石0水5星

D式神要打咩關先升到技？

係都唔中荒鬼

4個必中包2光2暗 屌你老母

暗其實唔差

光個隻好似無乜人用咁

光就算啦
暗真係勁，打魔廊好有用

中左兩隻光

想要隻火都咁hi難 垃圾pool都用左成千

有冇人陣間抽神up

7星差火同暗 好驚必中又中多隻光
6星就差金魚唔知追唔追好

未到單吊都值得抽 單吊真係好西

同你1鳩樣

早知d石用去抽印花

6星單吊左啦 7星唔敢博 3隻光嘅話都唔知有乜用

4隻就要賣 唔怪之得唔夠4隻

各版本留一都夠啦

狸貓洗唔洗留4

有幾多留幾多啦，食下唔同潛覺同超覺，唔洗轉嚟轉去

5抽全含

之前抽到 退唔退化好？

睇你齊隊未

我見d技全部+珠想退

屌那星必中又光 3下必中都光 點L樣去課第4個

中左3隻7星 先得1隻6星 想要6星是咪咁難呀

4個必中 中曬光 山本我屌你老母

唔課點有第4個光

轉課85就唔驚

躝

大介說要有光，就有了光

我用呢隊，隊友炭仔武裝用襄理（自動回6000）
1R磨到炭仔變晒身
然後一路keep住每round消4火珠
呀妹招技可以無限loop
入到boss要彈得起火大罪龍（入8個防坐，因為boss少過50%血會減SB)
boss50%血後 會斬你手指+減攻擊力+減SB
火大罪龍招技直接應對晒上面d debuff

呢隊我平均3-4分鐘1場

日本轉蛋法快撚d更新 打壓下山本呢d走灰色地帶既垃圾

你睇下你樓上

垃圾game只中重複

我2隻火

我明 我而家3個必中都光 只要課埋第4個就會同你一樣

大介肯放棄L未
搞到光式神差其他兩隻幾格

唔會，岩岩同大介傾好左，你快啲買

光出現之前都有暗嫁MA

點樣可以買到4個必中...

港台版同日版互轉

連中4光 機率咁低 應該中隻暗

必中包唔係日版買一次 港台一次咩

明知山有虎既後果

兩闇木宗主 係咪一隻武裝化？

單屌火
唔等7星了 到時6隻光

正常要3隻 搵唔到人掛 自己掛比自己
仲有隻留黎武裝 無得輸

今次活動分3期, 每期都會refresh個必中包, 依家已經係第2期

必中包 3火1暗 諗緊抽唔抽埋隻光

唔好 垃圾嚟

珍 仲要最少2隻

想轉武裝仲要刷粒on9玉⋯山本我真係屌你老母

到時出個合體系統 3隻光式神合體1cd 9粒光 +手指 +回復 +爆發 隊長技全隊6倍全能 激減 +6c +追打100萬

FF少陣啦屌

原來係咁 即係鍵勇pool 深淵pool嚟

肯定要轉雙L先有呢D效果

咁留下石 金魚係唔係1本身1武裝就ok?

隻鬼蜘蛛係咪特登用黎夾光式

光式神好野

留左8
4本體 4武裝 暗版靖兔
本體/1cd繼技

我覺得未進版應該用唔著
最多係究進版可以loop

今次光式同上次火勇一樣 出緊果陣冇人講
完左先吹奏

2光式洗唔洗追隻武裝

如果山本出'減COMBO'狀態嘅話就可以吹奏了

玩L好難吹奏喎

超過特定combo就吸收

抽得上個pool就預咗冇回石回得咁快
利伸：all in咗

10分鐘仲未有新降臨過關圖，要執了

屌, 辣殺POOL

Shit,回錯post

終於中火

仲差隻金魚單吊

三光1火

垃圾pool, 但抽到零龍咩都抵晒

4包必中光
加6pack先齊set
下星期課多個必中 夠薑俾第5隻光我

中左2隻10連龍唔洗還

玩L吹到乜 豬西王都吹唔起啦

火勇究竟邊度勁？

唔使擔心 佢真係夠薑 你都以為佢唔夠薑4個包中俾晒光你

暗多左進做裝備有麥先殺
光就真係

利申 3光1暗

可有可無

山本真係好撚仆街 大罪龍堆產廢7星又唔比換野

6隻光 dllm

上面吹得好勁

新果一關係咩玩法
cls 硬到

無人講咪你.....

可能要光式重拳

冇火勇仲玩咩pad

廢㗎

利申 有

第一關你打咗超根性之後會打16萬幾
第三關隻on9硬到媽叉咁
仲要有個垃圾根性
我屌你啊山本

一般貨色

第5隻光嘅我再追 夠膽就6隻

每次新降我都會想屌山本老母

新降就係為左封殺META

有新降周回隊未

12 月邊啲有究進

送+3抽

零龍舊玩家一車車

睇錯第二隻火勇？

零龍得一隻玩龍一車車

雙炭仔負碌過左

唔驚，玩龍遲啲實係武裝化啦

炭隊無敵

點過隻神燈妹

第3隻係咩黎

仲未有鯊魚

4次必中都係暗 係咪突撚登架

唔好消暗囉

買左個石號 而家神UP係咪可以ALLIN?
想玩白虎隊(因為新白虎好得意先想返黎玩返

硬撚到癲喎.......

直接秒喎

唔理了
唔想打

式神使條龍係一定會出現定係都要睇機率？

假設我滿足到出現條件

好似得十億防渣喎

應該要一橫一貫先得
不過咁就轉唔到根性

配火式夠力啦

邊抽到

用人地嗰隻

碳配式神頂到第一round 果下咩

八個HP覺醒好似淨一萬血

無啊妹

神UP定期出現
而且都幾密
無allin嘅必要

神燈磨五trun都得喎 第五trun留心轉輕減 下trun發嬲 炭心直九筒就過

Allin啦，抽得唔滿意咪買多個石頭號

今時今日仲有人抽神UP咁傻仔

求炭同火式

滿足出現條件=100%出

極練8倍都係咁少

咁抽金龍機叫乜

出過4成神up之後
再抽33%好似都幾on9

個升技地下城係經常出?

有4拔隊抄未？

今次神up仲要無咩好野

訓魔女都冇抽乜尻
抽豬西王同gaylo王咩

有神UP就會有

靜夜龍用3虹換 抵唔抵?

兩個必中包，一暗一火 唔反山本爸b了

尋晚交換所完咗啦wo

新降臨難打到呢

打完了
入隊打左10隻左右，之後啪幾隻喇叭升埋佢唔想再打

有神up咪出

好鬼易
佢都知宜家火隊屈到咩咁, 主要炭啦
中間專登坐低你10下再加個吸火10 turn, 夾硬拉長你打既時間

Jm9

好過3隻光
你頭尾各一+一個武裝
剛剛好

點組法?勁唔勁?武器有咩用?

好友list連火車都少人掛
無2隻搵唔到隊友了

值唔值得升？

想問點樣砌？

R1火個隻野 落1%就打30幾萬?

我抄依隊 幾好玩

又玩自閉

冇冥底冇木弟子

火印用咩潛覺？

有周回隊未?

木隊重返榮耀未

點解光蜘蛛啱光式，係做隊員定武裝，30幾抽2隻光式2光蜘蛛，冇其他有用野 ，玩光式算

隊員武裝都岩用
btw望下好友list 有冇人掛光式

弱智新降臨第一關都打唔贏

讀心讀到癲 佢老味一路只想要火式
上星期買2包必中都係出光，今星期買兩包兩隻都係暗

遲god仲有無9ho粒光棋 想乞一粒

屌啦 我4包都光呀

屌啦 我4包都暗呀

屌啦 我4包都火呀

屌啦 我冇錢課呀

唔緊要 你仲有痕癢既龜頭

唔記得咗數SX

岩岩嬲嬲地課1pack，抽左3下中左火式
山本狗唔屌下唔得

第日開個大肚post

剩係買咗2個包都係暗
落pool抽又係暗
山本你好嘢

12月無活動

明明今個禮拜up火，連續抽3隻光

本身想屌上邊中晒4隻暗同火個班
但係諗諗下好似3隻7星都唔太洗複數
希望上邊班巴打快手齊pool

7.5億防+7.5億血

讓一隻都打得死
你隊野有冇龍殺 究竟點轉先可以打唔死

暫時淨係見3人

黑到一個點

太痴線

搞掂 第1個7星包中單吊火式 下次15蚊都唔益佢

A以外其他都好簡單喎 係隻北斗煩啲

6星齊？

聽朝又有10抽

7-6 星有邊隻要復數？

我中星有暗火，六星齊，荒鬼有兩隻，諗住下一round 15 蚊都唔益山本狗了

我好興奮呀

快啲出新pool 比我換嘢

兩個必中都光七星
有冇隊要入兩隻 進做武裝又冇乜用

新降臨最後轉轉轉拉多咗一粒死咗

完左鬼滅活動個po都推唔郁

火暗7星自己加人地隊長就夠
光就自己要多隻loop 不過光個隻好垃圾 唔洗追la

我都覺得留定石等玩正月好過

暗未諗點玩，火玩完覺得都係雙炭好玩d但火式入炭隊係好撚勁

節日pool一律換 唔會抽

今次既god fes洗唔洗抽有40石係手

今次sgf list廢到喊

係wo
今晚pass關送印
3點又有12月十連

又係驗血時間

想問下升完赤陽龍 咁d陽符係咪可以退返做陰符
唔夠mp 買多4張，啲符都無咩作用

上個星期2隻必中光 27號個次有26下抽
今日又2隻光 山本我預備好了

因間又出個閪list 唔夠印

10抽試水溫
孔雀x2
偵探
メノア
水龍女

抽到想笑好過抽d垃圾5石機

30幾抽得2隻光7星,真係心鳩淡 唔抽金馬桶了

買6個必中包算啦

想問下火式做隊員
你炭炭隊點組

算好好
以前係呢個狀態仲要得老屎忽係度

聽日再無10抽龍，準備寄刀片

想要火魔女

上星期必中都兩隻光，之後拎晒d石allin又出多隻光，再買多兩包必中又兩隻暗，好爽，完美迴避火式

有5隻

今次點都唔會課第四個包
心淡

下一抽就係暗,唔抽點中

其實想要咩 我都課左4個包慘死 前世得罪隻光

正，光招技可以無限loop

唉，我真係中火同暗都無所謂
火咪入炭隊玩下，暗咪試下新隊長
屌佢老母三次都係光，課完金唔夠5秒就後悔

垃圾點loop技都係垃圾

之前送三次都0大印 今次（聽朝）都一定係

連中3隻光 開左個頭唔追埋落去唔會仲後悔咩扔左舊錢剩係中最垃圾果隻光 除此之外乜都無

想問下已經抽齊鬼滅 今次神UP有冇咩係必抽?

中第四隻光既話就差唔多成千蚊變垃圾

今次10石機係咪冇火魔女?
想要佢頂帽

隻光真係咁廢咩 見人地玩落又幾穩,不過要9筒個陣就仆街 難轉到閪咁仲要keep 7c

必中有暗仲屌
2隻咪一本體一裝 岩岩好

由頭到尾剩係想要火，諗住中到隻火即收手
點知抽晒所有石同4包必中都中唔到

課!
我今日單吊火都廢事等下星期個2個包 反正有up

炭 貿易商 香奈芙 炎柱 火式 炭

睇關卡再執，打修羅可能炎柱換稻姬，同埋可能入妹全解？

都係玩落再慢慢執

雙炭有雙炭轉珠就夠
隻火式多左

正月要水魔女?

要埋佢轉心珠追打+ 做打手炸

不過依家啲關都係超根，就算要拉直心轉3粒出黎又唔及大洗版，有啲雞肋

唔係今晚三點送啦咩

係本身有香奈乎都有轉心珠心追啦
要打手換第隻都夠做
仲要等佢變身

捱得咁辛苦到3點再抽十隻系列神我驚你暴斃

一路食飯睇住資料黎轉，幾穩陣
係帶錯左煌黑龍武要磨10turn
換做暗埃武/睡魔女杖會快好多

強化邊幾隻系列神？

香奈乎10cd 都嫌佢有d耐呢個接近無腦開

SOR 平時無入開嚟 求 5星炭仔救命

154570454

仲要嗎？要繼咩

絕地都跌得一粒 大介我屌你老母

12月強化 牙介有無講幾時播片？ 木屬可以翻身未？

火龍刀

終於中返火魔女做帽

再次汁痕

白幻

Same
好感動回鍋咁耐第一次中

龍刃機
on9

火魔女呢

火機王想要暗魔女多d

6隻荒鬼 都未見1隻蜘蛛

想要金魚

其他我都齊 下個禮拜買晒兩個兩石包都唔知仲追唔追好

小號加加埋埋抽左170石 都仲可以差隻火5星

剛中埋金魚齊左6星終於可以收手唔再抽

打完月任拎左石 想忍

屌 中暗魔女

係咪lv5先有

猶格

有幾多關唔洗9筒

想問下武裝 係咪可以無成本咁裝同除？

低LV都有但低機率
升到LV5剩係得大/細印

非
Lv2都有中過木魔女

所以咪放破防

一百萬game錢 但係長期爆錢 真係同無成本差唔多

新降臨都幾撚難刷
邊個隻炭會食3個體力殺

抽幾隻炭咪得囉

抽咗4隻都唔夠用

4隻都唔夠咪姐係未抽夠 下次唔好喇

4隻都唔夠咁咪姐係難刷

忍唔住課左個238，30石中左1大印，終於中左火式 幾驚又多隻光 個pool收手了

一抽基精王

舊暗魔女

山本可摸耳開個五石pool比我換走啲印花

啱啱必中中咗

想中雲魔女，集氣

冇乜好抽

抽左停唔到手

各就各位

預備俾山本撚狗了

想要鏡魔女

條撚準備

嚟喇

又冇10連龍

屌你老母食屎啦屌你老母

十五抽四細印
屌你老母山本你老母比狗屌
一隻鑽龍未中過

13抽5印

終於10連龍

18抽6細印
四次都冇大印

15抽0大印 屌晒你地

又喺21抽，有大印但唔喺雲魔女

18抽 1大6細
咁多次都唔中十抽龍

我屌你個奶咩

山本老母真係比狗屌

屌你老母臭閪
愈抽愈黑仔

6個細印，我願意中曬超轉生換中一隻雲魔女

15抽兩細印 果然上次歐完而家要還

山本食屎啦

36抽2大8細
18抽0大6細

唔反山本了

其實都係送抽 有得抽但大家都好燥

分身次次都中大印10連龍
屌你老母
主ac就乜柒都冇

細ac 13抽8細印嚇親

點解你多我一粒魚蛋

2大6細 收貨
27號再抽

有冇人抽左咁多次仲未有十抽龍

鑽龍去咗邊

當你見到啲人三四十抽 又中勁多印
自己得十幾抽三四隻印
係人都燥啦
山本分化撚

不過老實講而家抽呢個免費10抽都係一心向住隻訓魔女 其他野都冇乜所謂

送多3飛你出啲乜鳩比我啊

送既野都屌鬼真係好肉酸
quit game 咪得

屌你老母都係冇大印冇10抽龍冇雷神

得13抽但兩大三小
反正有晒d龍
今次反而算好

咪有隻天央神
唔通下下出大印俾你咩

證明炎上商法成功

15抽得2隻印 水時女係大定細印唔記得左

佢頭尾兩隻細印

十二月尾公佈下戰績
睇吓邊個最非

+1

平時Sgf貨咗十幾pack補印
依家月頭個個廿幾三十抽，十幾隻印
放題咁款
自己得三四隻印，鑽龍影都冇
我唔屌山本老母屌邊個老母？

細

幾好 遲下6石機又有印花用

七細一大
但係仲未有十抽龍

Sgf 任抽
唔夠喉咪再抽上面金龍機

一心向魔女 灰鳩左

禾今次15抽2細印 報定名先

有幾撚肉酸，免費唔屌得嘅？
我就係要屌， 屌埋你老母添啊

有幾多個人中到
期望值太高

想要水時一直點抽都唔中
唔想要就成日比我
龍刃機魔公爵木龍女
出極都係佢哋已經中過好多次

有幾多隻連龍定勝負

岩岩諗住抽以手式神 然後又倒左幾十石

單吊？

印象中好似冇咩見過人中迎新魔女

水時以前中落左一隻所以冇乜feel 反而今日pass個抽中左水龍女 我玩左咁耐第一次中 幾開心

係咁
中過就會一車車

單吊暗呀 諗住pick火抽下順手中多隻火都好 全部6星鑽

13抽
2細印

等必中吧

fb見過人中 我自己未中過

要多隻火有鬼用留石下星期中埋暗仲好啦

4個光啦……

回鍋玩無幾耐
送15抽連出三隻一樣

有朋友中睡魔女

印花既野咪一樣

撚屌山本專登較高光個機率

19抽2細印 剩係想要火埃都抽唔到，純抽左2個月已經5隻濕婆 6隻慈愛

你樓下有個

你睇下#757

你係唔係中過十連龍？係就收聲啦
我唔係好信四次都冇中過一隻十連龍既人唔屌山本老母

27號有人中雲魔女

睇757

兩隻

哇屌兩隻

好多印

孔雀妖精王果d幾時變武

年尾應該仲有個合作？

啱啱玩返無幾耐
好多野都唔識

有排，不如話火機嗰啲幾時變

抽到無用嘅係咪賣得？

終於俾我歐返次

幫手睇睇幾大小印

40抽16細1大，破戒課左個月卡俾佢就轉運，大介好波

太on9, 13抽

垃圾驚

我都係 臨尾咁黑

未試過中5/10連龍

新手想問下咩係大細印？

大印係75000mp 魔女或者送幣換嗰幾隻再加新嗰d魔導機惡魔使孔雀精靈王 多數一開始識郁
細印係50000mp 唔識郁嗰d舊限 而家會極醒嗰d

三下三連龍

我想問咩係mp? 係唔係賣咗會變綠色m嗰d幣？

係呀monster point

有冇話邊隻勁？

我一隻75000都冇
是咪可以重玩

唔一定嘅 鬼滅嗰d都冇75000啦

21抽2大印有睡魔女
小號13抽2大5細有森魔女

我得隻首蛋治狼jar

18抽得4細印

得25抽9細印

中細印仲要用波波退化
無新抽中野，印花抽完又無地方用

18抽9細印

請問風神係咪進短d cd個隻？

係

16抽 2大2細印

咁你咪好叻?

雖然得23抽，但有8細1大，仲要中好多我想要既野，開心

total15抽1大2細

第四隻鏡魔女
終於有10抽了感動

想問下炭仔隊既濕婆應該咩超覺

第一下十抽又當冇啊

全部廢

20抽全部垃圾

s+

我仲係無10抽龍，今次19抽，3隻3抽龍，準備寄刀片死亡恐嚇山本了

支持

其實我只係想要一隻10抽龍
4次都無一次中

送咗咁多次終於出第一個大印

新白虎個神同龍1.5倍
一定要神+龍 定係是但有一種就食到個1.5倍

有就ok

成套忍者啦屌你老母

今次係咪最後一次十抽？
屌你老母無出過十抽龍呀

下個禮拜抽會有+蛋

痴線，31抽，13隻細限一隻大限

27號pass

屌佢老尾俾咁多印花但係最近啲新寵全部無得換係咩玩法

今個月冇月任？得個垃圾challenge

打完送咁多石 仲想點

唔缺

就係冇得換先比咁多你

gchi

我呢長期缺資源好靠佢每個月施捨素材

個少少石，撳幾個掣都唔止啦
送下資源好過

跟

想要濕婆 火大天都唔出

第一屆非洲人大賽

大家唔洗灰心,仲有27號最後一擊

無咩人掛暗式神
+++哩排都會玩佢
151689572

金魚vs 水時

我加左
（我冇chris玩唔到，純掛

更新果陣冇入10連龍嘅data比我

已經抽左4次 都係得6隻連龍

迫人爆石開box位

我諗最快都要等月尾聖誕pool

我都係
成堆冇乜用嘅極醒擺喺個BOX度

感謝
唔玩純幫手掛咁好積陰德抽鑽蛋

唔見有好友邀請定巴打叫舞人？

應該差唔多巨人復刻

無慘：

Dllmcfh
好彩最後出左隻床魔女
唔係屌多兩錢重

Sor 等一陣唔記得入左關

18抽7細印算係咁

俾咁撚多細印我有撚用咩屌你老母鳩HO

我反cup贏你一條3抽龍

20抽5細印

暗式神係咪一定要有chris有櫻兩隻都咁岩冇

15抽1大4細
想問木龍刀依家仲有冇用？

想問阿頓依家仲有無用？入咩隊多

第一次中見佢咁多killer 諗緊有無得玩

外掛？

慢慢 我都去做野

唔知 我都係岩岩玩岩岩抽

中唔到條金龍

兩隻都有得買

收手

呢兩隻都無都唔係咁岩wo

啱啱加咗

預告有料

加左

咩事

情彩

火式神夾浴袍時女好定炭好

終於中10抽龍，唔反山本了

時間bug有趣

有chris就夠 利申 無

得隻櫻夠唔夠玩

終於中到10連, 有種由非洲偷渡去法國嘅感覺

難d 公廁淨係變得三粒仲要兩turn先開到

最需要複數嘅火5星 1隻都冇

而家D印都冇撚用啦近幾次都換唔到野屌佢老母

可摸耳同你換六星 一車車火五星

小號直接偷渡歐洲

有冇人有炭繼火式武器可以借俾我打新降臨？ 445113006

…三個月一隻十抽龍都無

無課金係唔係無可能再入手十抽龍…

未見過人用喎隊員太把選擇啦

28抽左得3個細印係咩玩法

唔課金就無仇報，課完又唔一定會中
講真咁撚樣做營運真係好仆街
起碼都要好似上次必抽印咁如果無大/細印就必中一抽
3款龍都保證送一隻啦
又唔係d咩貴野或者勁到仆街既野
係要驗人血統

應該隔一排會再開黎俾人抽

山本條撚屌講過之後會有方法拎到
不過係點拎就

咪就係27號比你抽多次

分身睡魔女

暫時得睡魔女同孔雀王無，其他大印都有

錯係999杯果1抽

轉咗去港版，想轉返日版係咪要坐30日移民監

有石抽式神定神up

4個7星pack 都係光 求安慰

必中包一抽火式神

想要6星火式神多d 入炭狗隊

換隊長打魔門好正 6000幾萬一場

要用嗰陣就會有用

10連龍又冇 式神又4隻光

之後十抽系列神
改變唔到你係力架既事實

下星期仲有兩個pack 唔好氣餒

有定心理準備6隻

光式艦隊

屌你老母又無10連龍，玩撚

系列神中返埃神都叫執返身彩 就算非洲都係北非班幸運兒

SNS任轉

真係唔會再買，仲送多4舊水出去

用Line 得唔得

想問下免體蛋龍關係咩活動？
今日唔見有

得罪講句無課金學咩人嘈
保底一向都係留俾有課嘅人
好心唔好咁大種乞衣啦
大細印全部送一款俾你好無

其實細印有咩用 轉親野都要大印

單屌

換*

Ban

強化橫排未？

好
立即屌山本老母

放送會講

其實火6星式係咪多數用有主屬版本

五石六石咪有用，喺佢依家唔出姐

又係得13抽

過咗啦

【緊急地下城】
期間：11/21(六)～11/30(一)
・超絶メタドラ 降臨！【1人専用】
・たまドラ大量発生！【1人専用】

今日有放送?

7點

Ok thx

兩日後

連抽龍你地會唔會賣特別係3抽龍睇死都做唔到印花

唔賣 27號後暫時絕版 有錢都冇得抽

thanks

咁多人光式3，4隻起跳

ps.我都3隻

12月3日喎

想問下佢每個禮拜更新嗰啲傳說龍
Clear係咪永久 咁啲彩色喇叭咪遲早會攞曬

想問打魔廊 炎柱同內褲用咩武裝好
炎我冇火魔女帽所以打算用忍者刀
仲有兩個豬頭同黃龍刀 火龍女刀

三上武同忍者刀

課左個必中包 又唔中火 中左暗

任抽架wo

上三同豬頭武

唔抽啦 部機好伏

課晒4包必中唔中火先再上黎叫春

冇上三武

已經課左3個 2光1暗

大把人4光都係咁啦我自己都2光2暗

再追啦，下抽一定中

中左啦唔駛推我落搭

火個隻有冇咁難中

大獎唔係暗咩依家又變咗火？

25回有啲長

火泛用d
暗冇chris真係打條毛

Chris 35回

Ching有冇用過黎打魔廊
入4層前已經變到身，之後直行直過咁濟，冇佢差好遠

抽左暗式未玩

想問下大感謝祭lv8應該點打？
一卡心就死
打佢又r
重點係得5秒轉
輸咗好多體了

無木魔女弟子用咩代替好

固定秒數隊長幫到你

但係佢指定用佢嗰隊

爆體打咩好唔想打陰龍

睇清楚隊長技就會大力

可能我轉珠苦手
5秒通常拉5-6com
變咗磨隊但係佢又先制降回
我都係練下轉珠先

課哂4個都唔中

可以點樣用 未有得武裝

開其他寵技推起桃樂絲技同抽到加秒數就好易過,
試多幾次應該唔難

捱到開主動技 抽到加秒數/拖turn is ok

d技cd數算快
用多d技變光珠轉U加大輸出可以打快d

12月任

琴晚已經打完
我拎晒去新降臨炒車了

打一隻食喇叭算啦

火5星邊隻形態有用d？

無用可以暫時賣左佢先

點解掛暗式可以無防坐防封

Sor...

琴日得13抽，今日抽到火車

又中？

7星劈

青識貨

撚左一場好似雙炭好d

其實隻火邊忽勁

連登仔吹奏親都無好下場

鍵勇個pool 開心啲
果時真係覺得有新野玩

今次真心無興趣追
上次光暗勇睇到嘩嘩聲
隻隻抽齊複數
點知一兩個月就收哂皮
反而火勇仲用到下
今次d望落都唔驚艷
我諗唔到要追嘅理由
抽齊6星加金魚複數算

新降三協我做第一個
打到落根性到第二個,佢冇解覺技又唔pass
跟住第二關全部死晒

想要雙L武⋯中唔到⋯搞到想玩下光式神都唔得⋯
心淡⋯

鬼蜘蛛？要幾多隻

L畀狗玩

咁火車做隊員呢?
仲諗緊追唔追一隻返嚟好

望下幻龍王雙U咁勁就知⋯
雙L武三把都ok啦⋯

屌完再抽
多謝大介

青龍 白虎 個個武裝 最有用係咪奇撚？

黎緊火影合作？

Naruto

火滾撚樣

仆街俾人抖下啦,山本遲小小再聽blue birdf ok?

幫博人傳救命